大家一齊入去禁個Like

人地幫我地宣傳，竟然先得1.2萬個Like，你地好意思咩？

勿推